


# Reminder Journal Entry - October 24, 2020


[Written @ 7:34]


Videos To Watch:
[Relating to the topic of meditation]


[1]
How I managed to meditate every day for a year
By Simone Giertz
https://www.youtube.com/watch?v=-lpvy-xkSNA

[Written @ 6:39]

Videos To Watch:
[Relating to the topic of aliens]


[1]
3147【35】Inside of UFOs+UFO UFOの内部はどうなっているのか＋チャールズ・ホワイト氏の証言よりby Hiroshi Hayashi, japan 01
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=lRnAnhLMKDg


[2]
01173 Video Diary ビデオ日誌「人間イコール、猿ヶ島のサル論」人間が原罪的にもつ欠陥に気づく、そのとき人間はサルでなくなるby Hiroshi Hayashi, Japan
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=BznY4TEbkSk


[3]
3147【53】Mt Elbrus, Mountain where Humans were created 人類創生の山・エルブラス山by Hiroshi Hayashi, Japan
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=CYXj_taSi9w

[4]
3149【09】Maria=Lamia Theory, Mona Lisa is Lamia's Sonマリア＝ラミア説；モナリザはラミアの息子だったbyHiroshi Hayashi, Japan
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=m14OspFbKHI




[Written @ 6:29]

Videos To Watch:
[Relating to Elon Musk]

[1]
Elon Musk - 2020 Mars Society Virtual Convention
By The Mars Society
https://www.youtube.com/watch?v=y5Aw6WG4Dww



[Written @ 5:09]

Videos To Watch:
[Relating to the topic of mathematics]


[1]
Wolfram's New Physics Project & Hypergraphs for Dummies
By AlienScientist
https://www.youtube.com/watch?v=sMmZk5BSGo8


[Written @ 3:51]

Videos To Watch:
[Relating to the topic of aliens]


[1]
01498 Video Diary ダビンチと火星人イギギ＋今日がんばるから、たぶん明日もだいじょうぶかな？という思いで日々を過ごしていますbyはやし浩司Hiroshi Hayashi, Japan
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=O6zByFSKtiU


[2]
3338【06総重】【Part 6】Lord Aeon=Leonardo+Mars Aion=Mona Lisaダビンチ＝永遠の神＋モナ・リザ＝火星の永遠の神by Hiroshi Hayashi, J
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=R5VfBqtfQe0


[3]
3338【04重】【Part 4】Lord Aeon=Leonardo+Mars Aion=Mona Lisaダビンチ＝永遠の神＋モナ・リザ＝火星の永遠の神by Hiroshi Hayashi, Ja
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=IAf0JiKnnxM


[4]
3330【07関参】Crop Circle in Porino, Italyイタリアのポイリノのクロップ・サークル＋エイリアンからのメッセージ？by Hiroshi Hayashi, JP
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=vch3363m1U8

[5]
3245【03 overseas海外版】The Habsburg People in Mysteryハプスブルグ家の謎の人々＋火星人と談話するダビンチ、そして「奇妙な人たち」by Hiroshi Ha
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=HwEbnC_ey1g

[6]
3246【02参補】Jomon Vimana in Japan+Kame=UFO Theory 日本にいた縄文ヴィマーナ＋「かめ」＝「亀=瓶」＝現代のUFO説by Hiroshi Hayashi, J
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=ch3rKbcfG8Y

[7]
3245【06参】Massive UFOs on the Moon+Mystery of Apollo 11 Mission月面上のUFOの大群＋謎のアポロ１１号計画by Hiroshi Hayash
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=yDspWiMv95A

[8]
3279【02再参】Alien, named J Rod at Area 51 エリア５１で、Jロッドと呼ばれたエイリアン＋ゼタ・レティキュリから来た人？by Hiroshi Hayashi, JP
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=tsephX40B4g

[9]
3168【10】Only God can do this+Crop Circle in UK神のみがこういう絵を描くことができます＋UKのクロップ・サークルby Hiroshi Hayashi, Ja
By Hiroshi Hayashi
https://www.youtube.com/watch?v=peF8-auiK_o


